喂 BTOB又cb喎 😯

西裝好正

Penial啲頭髮出現了

李昌燮段獨舞

得佢冇咪渣

首歌好正

鍾意missing you多啲

推到攞一位

我覺得幾有以前beast風範

巧巧天呀

唔覺，各有各風格

我講風範呀